勿被黑警事件掩蓋逃犯條例

大家一定要記得！
要有下文，首先係逃犯條例被擱置
宜家將黑警煲多幾大，處理都要一年半載
大家h可以回憶佔中黑警問題幾耐先有咩監警會咩法庭聆訊！！
我明白大家經歷左黑警一日係好多不滿！
但係記得記得記得
好大可能係林鄭叫警隊清場增加輿論
加上CCTVB + 連登不同報導畫面增加社會撕裂
在家庭裡面出現矛盾而導致人數減少！
大家要知道家長永遠係希望子女生命冇事！
千萬唔好被林鄭得逞！好大機會當年黑警清場都係林鄭為689獻計分散佔中ge目標！
逃犯條例一定要擱置。發叔死左㗎啦
冇等埋發叔，佔中ge政改都已經通過
今次逃犯條例唔可以再靠等埋發叔！！！
一定要真正引起各界關注逃犯條例
全世界出黎反對逃犯條例！
一定要拉倒逃犯條例！！
之後先至會有之後！！！
如果家長問點解遊行！唔好好講黑警叫家長搵邊企！
同佢講返逃犯條例ge嚴重性！真正認識逃犯條例，帶佢出黎感受百萬遊行ge感動！百萬遊行ge震撼！而唔係睇cctvb ge解說！
我相信真正踏出遊行踏出睇修咧條文
識中文字都知道嚴重性係幾咁大！！
例如黑警去講更多逃犯條例
要更多站出來拉倒逃犯條例！！
反送中
控制輿論

無錯

要謹記當務之急係要政府撤回條訂

push

幫推

唔好分散聲音力量

岩...
身邊可能有D 反修例, 但又唔支持612既人,
同佢地爭論冇咩意思,
要帶佢地番修例既問題上, 叫佢地再上街。

唔介意修例送中 (早日取消香港關係法)
但係好唔妥畜聾周街打人咁應該點?

岩 但係所有黑警都要受制裁
禍必及妻兒 唔好諗住冇事

一樣上街遊行表達意見
保留第一手資料
理性就提告
非理性就以暴易暴
不過記得，畜聾暴力係出糧兼有老細support
你暴力佢可能有罪兼失去份工
有抱負就去到盡
有包袱就理性遊行控訴
提醒一句
送中條例修例成功後
畜龍就搖身一變成公安
以後唔會再見到畜聾打人
因為人都唔係香港了

不忘初心

群眾注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

要制裁首先逃犯條例擱置！
如果唔係將會原告變被告！
制裁黑警者必成逃犯，所以先同黑警過唔去
到時只有聲音冇行動，愛莫能助

推呀

OK

朋友，首先恭喜你清醒了
不過燃眉之急係反送中
你要解決黑警問題係要日積月累ge努力
反觀佔中後
當日佔中黑警一樣逍遙法外皆因市民都係善忘的
如果送中條例通過，如果你成為出頭鳥
你必成為逃犯，你的兒子也是逃犯
自然就冇曬黑警出動機會
自然警察都是善良的
所以歸根究底，要逃犯條例永久擱置先有追溯其他權利ge能力！

的確兩者冇衝突冇矛盾
等於七一遊行各有表態
其實咁樣反而對於世界而言七一遊行就好似新年嘉年華咁樣，不能反應事件嚴重性。
我唔反對各自表態。
我唔希望見到表態失焦！
燃眉之急係逃犯條例
槍口一致拉倒惡法，繼續遊行黑警譴責追究及立法防止同類黑警事件發生。咁樣ge警力亂用嚴重表達監警會ge能力不足，警權過大！
都係後續活動同埋訴求表達
唔好俾林鄭用黑警黎撕裂市民撕裂家庭！
當家庭被撕裂，年輕人心理上長期落黎會矛盾會疲勞會退縮！
反送中！香港人加油！

認同，16.6 唔應該太聚焦黑警

推

推 反送中先係主角

撤回之後再清算

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

Push

1. 撤回送中
2. 抗議黑警暴力

目標: 反送中

法國黃背心運動的 8 堂課

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

擱置？你玩鳩我啊

擱置動議姐係停止。